急問 有冇巴打知香港邊到有得賣啤牌盒

姐係舊時賭場洗完牌 將啲牌放入去既果啲盒

push

pish

有賣麻雀啲地方多數有

今日好多都唔開
不過都唔該巴打你先
而家去緊啲屋邨精品店 撞下彩搵下